中文科補習老師推介

補中文一定係Krislau
我恩師
拎咗好多粒星

係, 補咗佢好多年了
利申：5* 2 5** 5* (5**) 5** 5*
多謝KRIS LAU

Krislau 真係好好
我係5** 2 5* 5** 5** 5**
可惜數學少咗粒星
愧對krislau bb

大家都係Krisian, 教主一定會原諒你

補krislau 改變咗我一生
請各位dse考生中文一定要補佢

英文竟然有2唔係攞u

牙kris好勁

當然
快啲去補

補左打手團矮吹
你會每一科份份paper 都5**

係佢IG

我krislau bb真材實料
吹吹

佢話有就有
唔準質疑

識補一定補矮吹
好似佢讀HKU拎到好難拎既 3rd hon

下？！
堅架
咁羞家
真係誤人姊弟喎

你兩條友個個post都見到

不如再吹大d啦
如果third hon Hku master會收？on撚99

Master有錢唔難收架
好多master無咩人讀
唔係咩証明囉
証明你留係大學呃多d囡囡啫

不過third hon真係唔易攞喎

笑撚死 證據呢？
HKU master都唔難收

坊間有個叫劉建睿既中文佬
連登超多打手
仲成日搞同行
讚自己
小卒讚親佢既post
10成都係佢自己開
各位巴絲咪中伏
條友廢到核爆

睇得出

聽都冇聽過 佢邊位呀
有腦嘅一定會補krislau

識補一定補kris lau

全科5**不是夢
除咗英文

仲有佢老婆文靜 補完之後粗口5**

兩公婆上堂狂互sell

YY Lam，我而家入咗U都會keep住比錢上堂，有時走堂出去都要上
始終YY教嘅野先係真正終身受用

識貨